HD上Top Up有無可能轉到科

利申 讀緊第2次HD 家下撈緊工程

本身HD係文科，想上TOP UP＋轉工程科

有無邊間會收／巴打試過成功 ？
射射

學店睇錢嫁姐

有無邊間係有錢就TRANS到既先
我報過一間收左我皮

報過其中一間
要本科HD

我同你一樣 讀緊第2次hd

讀i大hd再上Top up啦

有唔係果科既HD
讀過要3年

其他科都可能讀過本科hd既 但工程咁專點得啊

係咁架啦

認真
比你trans到你都讀唔掂啦

本身文科HD, 咁而家讀緊咩HD?
By the way, 用文科底去讀工程top up = 自殺